全民<造>星

一人一個負皮啦
垃圾viu tv 垃圾Timo 垃圾Team B

On9 team a咁都輸

仲要輸兩次
我睇唔到team A輸咩

屌你老母A組竟然要輸

Team b大部分都係造作師 見到都唔想睇 眼冤

全民造《馬》

我都想知team A輸咩
同埋我想知點解個垃圾班長仲留得低係到